尹兆堅質疑政府為何不援助大專生 教育局：大學生原本已經有資助

立法會財委會審議一系列減輕市民財政負擔和支持香港企業的措施，涉及撥款約216億元。

民主黨尹兆堅批評政府出手極低，又提到政府指出不援助大專生的原因是大專生原本已經有資助，在有關邏輯下，今次所有措施都不應獲得通過，因為公屋租戶、綜援人士等原本已有資助。

教育局副局長蔡若蓮表示，今次措施目的是協助家長紓緩經濟負擔，重申大學生已有助學金、貸款資助，強調議員可以不同意有關意見，但有關原因是政府的考慮。

對於政府早前撤回涉及三間大學的撥款申請，民建聯蔣麗芸認為形容香港經濟將踏入寒冬，應該用儲備改善民生，而非興建美輪美奐的大樓、設施，指寧願將有關撥款用作資助大學生學費。她又提到理大被發現有數千枝汽油彈，若爆炸將會把理大夷為平地。

蔣麗芸

應該拎去買多d tg就岩

她又提到理大被發現有數千枝汽油彈，若爆炸將會把理大夷為平地。

低鳩能

對於政府早前撤回涉及三間大學的撥款申請，民建聯蔣麗芸認為形容香港經濟將踏入寒冬，應該用儲備改善民生，而非興建美輪美奐的大樓、設施，指寧願將有關撥款用作資助大學生學費。她又提到理大被發現有數千枝汽油彈，若爆炸將會把理大夷為平地。

佢知唔知自己講緊咩 ？

彈出彈入

冇錢又捐錢比印尼

元秋正常發揮

個仔墮樓死係有原因㗎
老母咁賤 唔死點對得住個社會

尹兆堅黑人問號，大專=大學？

汽油彈最好有咁勁

點駁你